年青人，抗爭要認清目標，真係要拿對方春袋呀！

首先表明一點，抗爭者做咩我都唔會割！
言歸正傳，大家要明白，對家係一個強大嘅國家機器，我可以敢講，無論我地點反抗破壞，什至殺狗，都係動摇唔到佢哋政權，只係為出返一啖氣。一邊真係雞蛋、另一邊真係高牆，用雞蛋撞牆係無辦法令佢哋倒下嘅。我意思唔係唔反抗，就算殺狗我都只有鼓掌，但有時你問佢哋出黎做乜，班人只係知五大訴求，缺一不可。但呢班含家產政府係一定唔會聽你嘅，所以大家一定要知對方弱點响邊，佢哋唔缺鎗唔缺砲唔缺暴力唔缺賤人，佢哋最驚嘅係經濟，抗爭者一定要有一個終極目標，就係破壞佢經濟，一定要攬炒。大陸呢家都係絕大程度靠香港bump水，無外水頂L住，大陸一定仆街死，呢個係大家終極目標。出黎抗爭，已經拉咗好多人，勇武拉一個少一個，所以街頭抗爭，我明白齊上齊落嘅意義，但電光火石之間，勇武同和理非只可選一時，二害取其輕下，一定係勇武走先。勇武一定要衝破呢點，唔係叫你唔救人，係明知救唔到就要先走，除非你地已經升級到可以大規模一班人反擊，唔係就要搵機走，和理非會明白嘅！至於破壞佢經濟，希望呢方面有更深入認識嘅兄弟姊妹比下意思，呢次係一次長途戰，唔好諗一兩次就可搞掂，要長途咁拖垮佢，呢家嚇到大陸H唔落黎係好事，幾多舖開始cut，我其中一個suggest係以後d運動就係邊度多大陸H，就去邊度搞，搞到佢地唔落黎，整L死d舖，一環扣一環，下步搞L死埋個物流呀、樓呀，一爆大獲就大家攬炒，到時就有機赢！
P牌推唔到，同意嘅麻煩推！

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

連登仔上哂腦淨係識打街頭戰架喇
你唔夠勇武就會比人屌

經濟戰同國際戰都好重要
甚至更重要
不過要長期至有成效

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

係長途，所以其他人要繼續做其他正常野，班靚仔/女都要靠我地長期支援！

年青人就係有呢度氣呢d衝動，唔好怪佢哋，我地多提醒便是！

推